ACG 婊版

乜依加D人又唔係post你上板又冇搞過你，你就走去屌人
貴圈真亂